解放軍軍機傍晚進入台灣西南空域

解放軍軍機傍晚進入台灣西南空域

解放軍軍機傍晚進入台灣西南空域，高度4000米；台灣空軍升空警戒、廣播驅離。

原文網址：

加速師試一試水溫，沒事兒！

大家都係等緊對方開第一槍

台灣軍唔好中計就得 起碼要忍4年先

拜登出黎譴責左未
畀我地睇下你有幾硬先

唔講以為trump已經搬出咗白宮
支那豚試下再喺度撩事鬥非

習大大萬歲

領空定防空識別區
兩樣野黎

解放軍走光了

得寸進尺

咩空域先？ 唔係領空就得

其實呢D髮型, 兩邊係咪好長
唔gel去後面, 放返晒落黎係咪佐助咁撚樣

台灣開第一槍
中中共谷住要打
之後侵侵做戰時總統

算9數啦 連派解放軍取代香港3萬狗都唔敢做 係深圳操完兵味呀

急不及待

拜登軍權都未拎就想打？